前線一有少少唔啱意見就話人死左膠

屌同共產黨紅衛兵批鬥有乜分別

你話我左膠我都要同你到講

停手拉

放人走拉

分別就係 佢地係中國人 係外人 唔係自己人

其實拉到人之後諗住點?
24小時禁固佢唔俾佢走?

比位人入言論仲撚ON9

呢個世界所有人都屌得,
就係勇武唔屌得

咁你想點？

私刑了結？

又係依句 私刑左未呀今日?

咁你地係咁衝上去打又可以點幫到場運動呀？

前線大撚哂㗎而家
唔撚聽人講嘢

放佢走就一定幫唔到囉

咁你有乜建議

冇嫁 我又冇落場 唔會呀吱呀JOR比咁限制D落場既人囉

阻救護推救護嘅，
一係就係比憤怒沖昏頭腦，一係就係鬼
即刻割！

落場冇問題

理智少少好冇

今日係全世界記者面前 攪記者, 好大獲

噉你同納粹有咩分別